［佔中三子］陳健民：除梁振英下台外，有甚麼比黃毓民落選更令人興𡚒？

陳健民有智慧，2016未有韓國愉就已經睇通哂

撐韓國魚，高雄發大財

佢呢句說話俾連登仔鬧咗兩年都有

唔係囉，我由舊登開始已經屌熱普城

你都ON

黃毓民敗選嗰日我開咗支MOET

議助又開工了